四中全會前夕大規模「特赦」微信群組 中国網民反而嚇壞了

中共第19屆四中全會即將召開，按往例當局會加緊對輿論控管，但近日卻一反常態，此前因敏感言論而遭封鎖的「微信群組」陸續被官方解封，陡然獲得言論空間的中國網友們反而嚇傻，議論紛紛不知所措。

根據《自由亞洲電台》報導，中共第19屆四中全會即將於月底舉行，大批中國網友週五（18日）發現，「微信」上許多此前被當局嚴厲控制及封鎖的群組昨天起陸續被解除封鎖，與當局過往的作風完全相反，讓網友們百思不得其解。

來自湖南省的蕭姓網友受訪時證實，他早前加入的許多微信群突然恢復正常，網友們可以在上面交談。不過他也強調，自己之前被封鎖的個人帳號卻沒有被解封，「不了解（當局）把大批群組解封的背後用意，也不敢任意評論」。

自2017年起，微信聊天群被中國政府視為控管重點，許多群組紛紛被大規模封鎖，有不少群主則是被警方抓捕，甚至判刑入獄，其中，「全國旅遊群」的案例相當著名，群主郭慶軍遭控「尋釁滋事罪」，被判刑1年6個月，近日才刑滿出獄。

大鳴大放

引蛇出洞

引蛇出動

陽謀

出大事了

有言論自由反而驚呀大陸仔？驚就唔好去歐美喇

社會信用評分要做出成積
特登放你地講敏感野
再大規模扣分要其他人服從

想捉鬼

又想伏人 平反六四

文革第一步

大鳴大放， 秋後算帳

讀過歷史就知伏

通常對外用武之前一定會先清內鬼⋯

好似d狗俾主人拖住就大大聲吠
主人一放手就縮返埋主人後面死哂狗咁款

要脫貧了

陽謀 文革2.0來了